［四千蚊］關愛共享

早左交有冇問題？
個日填完表過幾日就交左。

定係再交過？

打去辦事處問仲好啦

無你份嫁啦個四千蚊 四蚊你都無啊

想問下需唔需要釘埋D身分證副本、戶口副本?
信封面需唔需要寫D乜野?
信封需唔需要膠水封口?